[Netflix] 復活節有咩推介？

睇灑 you vs wild, the 100 , 港產片，black mirror, ，仲有無咩真係好睇？

You
Sex education

買amazon hbo go 同fox+

Now 有 hbo 已睇灑 GOT～

睇左you, 條友毒到。。

闇影獵人 scream stranger things

lm

雨傘學院

今日又睇返英雄本色123

modern family

Star Trek Discovery

JoJo 三季

爛尾

Special幾好笑，每集又短

呢度垃圾都有人吹奏

Brooklyn 99

輕鬆小熊 好可愛

好想養
不過冇想像中咁輕鬆 都好heavy下

兩隻熊都係食同訓
隻雞仔同你煮早餐, 做家務, 仲同你執銀仔
抵養

Love Death Robot

You 同埋prison break 包你話正

sence8 碳變都未睇？

重睇緊prison break
第一季真係好神

How about sitcom?

比宇宙更遠的地方

The order

Love Death and Robots

breaking bad
friends
the good place
sense 8
the stranger thing
bodyguard

爛片 不過d歌唔錯

the oa

荒唐分局

dirk gently's holistic detective agency

prison break睇頭2季就得

Me you her 三季 超好睇

輕鬆小品 幾好笑

The end of the fucking world

Dirty money

輸家輸得起

愛x死x機器人

Money Heist

女主好正

都未完

碳變好唔好睇

the end of the fucking world

Suits

好想養白熊
愈睇愈覺得好sad 咁 唔知點解
明明就好得意

How I met your mother

Breaking bad
Lucifer
Black Orphan
Travellers
iZombie
Sense8
The good cop
House of card

The silence